法唔法國大家樂而家真係好垃圾

咖哩牛腩變左慢煮南洋咖哩之後就勁難食

岩岩食完個海南雞飯又係垃圾 同白切雞冇分別

以後都唔鬼食啦 岩岩趕時間先冇得揀去食

都知咖哩牛係伏唔試 點知海南雞都係伏

食番大快活算 個咖哩牛坑腩好食好多

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

大家樂係得肉醬意同一哥焗豬好食

cafe de carol
法國高級餐廳

係大快活家陣都垃圾d咖哩越黎越水

大快活屌打
果次買南洋咖哩吉列豬扒飯外賣
嗰on9職員漏撚左塊豬扒
最後得個咖哩汁同白飯，仲要食落好難食……